今晚係香港最撚黑暗既1日。。

冇vvd既利物浦竟然0失球大炒阿積士

原來係咁

樓主真利

樓主是狗

阿特蘭大陷害香港